「突發」上海疑有車畜意衝上行人路

GTA

都係車死D狗都不如既支那人姐

可惜液化瓶都是假的

冇黨新聞講我唔信

BREAKING BAD

關我撚事

點解無爆炸

引爆唔到可惜啲

俠盜獵車手

實唔會有人死啦, 邊個媒體敢報有人死, 肯定係反中亂港, 搞搞震

沒有人死，無事發生

比條拎出黎

唔會死超過30人

isis開始打支那

液化瓶.....液化乜先得架

你估無搞過咩 ... 中國十四億比你死一億都有排殺

咁都冇死人

反了反了🤣🤣

液化瓶已係禁語

其實石油氣罐唔會撞幾野就爆
Mythbusters搵槍射都唔爆

搵火直接燒就易

聽講有三個少女夾左響車同樹中間，當場死亡

13億人少幾億，世界更美好

依個真
黨報唔講 一律係假既
快d拉佢癲瘋國家政權罪

明眼人一睇就知條片係移花接木

Allahu Akbar

怕條撚咩 慌死啲液化瓶都係假㗎啦

少女

中國邊次有死人

頂多失蹤

因為都係假既

收到風 係因為佔中

最盡34個死

35

isis一早比D生化武器毒死晒啦

我就係擔心班isis連蝗都未殺到隻就死曬

冇事冇事
邊有人死

本身中共都清洗緊「低端人口」

如果ISIS 來幫拖, 中共無任歡迎